佢得個講架咋嘛 點會真係自殺

呢句說話真係同推人去死冇分別
當一個人表示自己想死
其實已經係一個警告
你一句有意無意嘅說話都可能傷害到佢
亦促使悲劇嘅發生
而呢一句說話更加係激將法
所以收收口啦屌你老母

我真係多謝你呀
俾勇氣我

屌你老母 死乜撚柒
捱左過大把開心野
呢兩年我想死無數次 唔會講比任何人知
唔諗就唔會死 人有基本求生本能
未試過捱唔住
利申 仲捱緊

我得個講字咋麻 點會真係自殺

我真係好少聽人講

大家聽到我咁講咪好過啲
我諗我傷心唔係錯 大家頂唔到都唔係錯
咁我可以到死之前扮復原 反正其實展示咩樣都係無分別

曾經有人同我講
你連死都唔怕 點解唔繼續生存睇下會唔會好轉？
你呢一刻如果覺得自己好差好差 係人生既最低點
咁唔係一件好事咩？ 因為你已經到最低點 之後每一日都會變好

試下諗下另一個可能性
睇到未來每一日都變差 就趁住而家仲未最殘時退場

如果大家可以唔當有自殺傾向既人白痴 如果大家可以明白有自殺傾向既人一早聽過睇過啲心靈雞湯 如果大家可以知道佢地欠缺既唔係呢啲字眼 咁我諗會好少少